一人一種最憎嘅食物

我先
芫荽!!!!!!

陣味真係好撚嘔心

勝瓜